勇武抗爭者守poly只係捍衛示威集會自由權利

政府借止暴之名禁遊行破壞集會自由，勇武只係做緊大部份和理非唔敢做既野

多謝勇武

（救Poly)Twitter戰線要人！緊急吹雞！

去將PolyU情況update畀外國政要/外媒/名人有關香港的tweet到

幫推！！！

水炮車好似會冇水